# ExamenParcial1

CLASES
    TCPServer: Se utilizo para la implementacion del server TCP
    este tiene como objetivo recivir datos y retribuir datos a los clientes.
    Detecta si el usario desea insertar datos o quiere datos mediante un codigo
    por el mensaje pasado.
    TCPClient: SE utilizo como cliente es utiliza un paso de mensaje el cual esta estructurado
    especialmente para el server ya que este lo sabe utilizar, y utiliza un hilo para leer
    lo que el server tenga que decirle cuando se desea informacion. Para el hilo
    se implemento runnable en una clase llamada IncomingReader.
